Trump : 中國「犯了一個可怕的錯誤，但不想承認」 ，遲遲不讓美國專家和世衛專家入境。

特朗普表示，他認為在疫情爆發問題上，中國「犯了一個可怕的錯誤，但不想承認」，（I think they made a horrible mistake and didn’t want to admit it），遲遲不讓美國專家和世衛專家入境。他說，「我的看法是他們犯了一個錯誤。他們試圖掩蓋，試圖撲熄。就像着了火一樣。你知道，這就好像是要把火撲熄。他們沒辦法把火撲熄。」（My opinion is they made a mistake. They tried to cover it, they tried to put it out. It’s like a fire.You know, it’s really like trying to put out a fire. They couldn’t put out the fire）。

當被問到是否認為有足夠證據證明，中國在疫情上誤導國際社會。特朗普稱，他不認為這有任何疑問，重申他對北京試圖將問題歸咎美軍感到「非常憤怒」。至於武漢肺炎是否是從武漢一間實驗室泄漏的問題，他說政府將完成一份結論性很強的（very conclusive）報告。

push

做乜要比你入去

全面撤資啦

Show block user———-維他有奶

又係你呀mon post 狗

fine
stop trading then

咁點解先得嫁
扑完又唔講
討論區喎

咪係
查咩啊 根本係人都知係支那搞呢件事出來
直接殺支那人都得啦 唔通真係驚解放軍啲垃圾軍備咩
我支持支那啊 咪撚比佢地入
激撚到美帝佢地嬲 之後打柒佢地多兩錢重仲好啦

咁做咩要加入世衛?
加入時簽左協議又係歷史文件?

請回答

快d煮死支共

唔俾世衛入中國查，但又要加入世衛?
咁共產黨不如退出哂所有國際組織啦

exactly

岩阿 仲屌鳩其他國家
話佢地先係源頭

就嚟有香港人權報告
加埋對中國嘅調查報告都就出爐

中國有關當局今天說，世界衛生組織（WHO）專家團隊已赴武漢肺炎疫情的源頭中國湖北省武漢市，並視察兩家醫院。世衛專家團隊本月16日抵達中國，此前曾抵北京，四川與廣東等地。至此世衛組織沒有發表中國疫情勘察意見。中國官方說，世衛專家團隊在中國了解研究和檢驗工作，以便提出抗疫建議。

據法新社今天報道說，世衛專家團隊視察武漢醫院。

世衛專家團隊是在周末抵達武漢市，這是擁有1100 萬人口的武漢市去年底爆發2019年冠狀病毒疾病即COVID-19以來，世衛首派專家團到武漢。

比左你去醫院仲要入P4
入面有幾多機密咁樣比你公開哂出黎
中國仲得掂?

推爆

讀多d書啦

入面咁多病毒
比你入去仲得掂?
一陣搵搵下搵埋沙士出黎

你睇返自己第一個留言先啦

仲有，本月16日?

2月阿

屌 以為講緊P4